［燒錢台］手袋分享區（48）請善用不推文

上回講到小醜女個mini e賣21k係炒狗
Chanel cf粉紅色有好多隻

順便置頂代購免入

想問呢個袋難唔難買?

個SIZE會唔會咩都裝唔到?

最後無視呢啲留言
問邊度放又好
邊間代購信得過都好
呢個年代有邊個唔知個風險
大家唔使教精呢啲人
變相又順便幫佢推post

*最好無視呢啲留言

LM

知唔知邊到有得買 日日巡舖都冇貨

P要配幾多?

隻粉紅色好靚

p18啡色咋..
D SA會講到明要配幾多??

我無知..未入過hermas..

P18都要配不如等下去旅行佛系買啦

我見Carousell好多人炒盒仔好想買但唔想助長炒賣風氣

我琴日見到利園有山茶花盒仔display 問sa可唔可以試上身 佢都唔比

岩岩turn down 左個beige cf 25, 有冇絲打揾緊?

近排好似多咗人買到
我搵緊23

想問下有無人會襯條twilly比puzzle
好想參考下點綁會靚啲

各位有冇全黑色細袋介紹
自從有人講完dior bobby似碌鳩之後滅哂火

搵返同一個SA 同佢傾

配貨邊有得講明架爬下文啦

sharp 色或者淺色啦，cute 好多

呢個袋要搵inner bag撐起個形
暫時我買咗一年都仲好靚仔

琴日見到有黑金牛皮card holder!

俾你哋燒到淺藍p18

絲打 你嗰個條邊邊係唔係都磨到咁

samorga

想問最底隻tiffany係咪seasonal色黎而家係咪唔會有

係咪要成日巡舖先會有機會遇到想搵代購但怕假

Polene

人地本身都唔係for你斜咩

想買number eight mini
但未諗定顏色，nude pink 定焦糖好

難怪你嗰個條邊邊仲咁靚 我淨斜孭好少手拎
不過拉鏈難拉係真 次次都一定要用兩隻手先閂得埋

係啊 所以開始明白點解佢vanity pm要整成黑色
一開始用都預咗佢會磨到黑 但無諗過會咁快
不過無所謂啦 反正係後面得自己睇到

佢一出個陣好想要，hc Chloe話連訂都冇淨係可以留電話，佢又冇打返黎，等等下已經唔想買

我都係
一要等 就會無左個癮
就會唔想買

佢係好在啲皮點刮都唔會花囉
我個銀包長期亂揼同啲鎖匙放埋一齊 用咗三年幾
就係啲角位爆咗啲 都無咩大問題
手袋就唔知啦

HC都依家都未收到電話. 連display都收起左..

頭先SA send左呢兩個俾我，藍色好靚
可惜上個月已經買咗個黑色

我之前試過又係見到個色好靚好中意
轉頭放咗上個月買、全新未用過既銀包
如果你好中意就買啦
唔係你實後悔到死

絲打睇完分享吓 我都有興趣依個

呢個真係幾靚!!!
唔該曬絲打

想問下黑色個個係咪銀包黎？同埋係邊間啊？

圓方呢個唔清楚因為同左SA講唔要就無再問落去

黑色

最近想買呢個袋
想問各位絲打知唔知海港城間MAISON MARGIELA
有冇得用compon？
如果冇就上網買算

coupon

個款好老土

有我個sa 次次都有講

Side track 一下
之前去旅行買左個米白色cf 我一路以為佢就係beige
點知香港sa 話香港一路冇返過我隻色 我先知唔係叫beige
有冇絲打知隻色叫咩名

Kelly 1:1 我覺得算好好

海港城website有寫

係喎唔該晒絲打

多啲打去hotline問 都有機會有
最近兩星期見過黑 白山形
紅 深紫 粉紅菱格

我搵下先

P18洗唔洗1:1 ?
講白D好..唔洗估估下.

Celine係咪今日加價

我唔中意P冇問過 不過佢半年前有offer過比我 果陣應該唔洗配
個人覺得P個型好hea 同樣細袋mini Evelyn 靚好多

買開正常係唔洗配

好靚

其實點解要介意？又唔係display又唔係舊個款又冇唔同
數字代表啲乜

我覺得少少怪

唔淨氣咁笑左

終於買咗chanel boy黑金

邊度買架

大家覺得呢個袋好唔好睇

呢款男用應該ok呀

呢個麻麻地 等緊新一季d款

我見上面有絲打話係呢排先開始要

買左邊款

有無桃紅色啊

琴日一早去有粉紅色短銀包

大家覺得呢款點或者有冇類似既推介唔想再用long champ

多謝早幾個post有位絲打詳細解答Loewe既問題
其實我係巴打黎諗住送俾女朋友

想請教下呢隻色net-a-porter/harrods或者其他外國網做優惠既時候有冇份？香港有水貨鋪or代購信得過買呢個款？定係新色出面都唔會平好多？

麻煩各位絲打解答

題外 有冇人知chanel嘅鞋最大幾多號

Thanks定都係lv好d？

我親戚之前喺美國見過大概hkd6000
但係我唔太鍾意大大個品牌字所以無買

有無絲知goyard bucket bag幾錢
最近睇人po燒到但上網又搵唔到價錢

想買celine frame bag
有冇人買左覺得好唔好用？
同埋咩色靚啲

Me too SA又無回音

早排我都搵緊黑銀 最後買左黑金
兩隻都靚又心急想買到就唔諗咁多

呢隻好似係今季seasonal色
有冇優惠唔敢講 特價d款無咩路捉
Harrods UK寄香港有退稅價 但係我只買過皮帶唔知手袋適唔適用
同埋真係唔建議代購 怕假貨之餘加上英鎊貴o左 同專門店差價都冇咁大

差果少少我覺得去專門店買啦 自己抱住出嚟開心好多

我有買 覺得容量係非常夠 孭上身又靚
唯獨條帶覺得太闊有時會跣膊
至於咩色靚就見仁見智 你張圖深藍x綠果個都靚
我自己果個係Velvet/desert

係復古金唔係亮金唔會太金
同埋用耐左可能會「瓦」色左
但咁樣先有vintage味道

同埋我都有考慮過coating會唔會甩色
除非你拎條鏈去磨石屎地
正常使用應該唔會太大問題

本身都的起心肝去專門店買
點知得返啲柒色

我見online shop得柒色

等下囉，去巡下舖都應該會有其他色

甘都要負皮我?!

絲打你成日巡舖

我都覺啡白好靚！打算買二手好過買代購唔知真假

啱啱拎個袋出黎用先見到有colour transfer
大家有冇咩清潔劑推介

呢個款原價幾多呀？

想問下你知唔知card holder係幾錢

借朋友ac問
我女朋友就黎30歲生日
想送個有d牌子的細手袋比佢
Budget係2萬蚊下
有咩牌子同埋款式係signature d，襟「輕」d?
我女朋友一向冇用開名牌袋
所以想1送個比佢長用，所以都唔駛追新款

有無人用緊celine box teen size ?
裝得多唔多野 同埋重唔重

用開細袋
平時都係casual look，例如牛仔褲，牛仔裙，唔係OL公主look
因為女朋友平時都唔買名牌野，又有選擇困難症
所以怕佢入到舖頭都唔知邊款啱自己

想問下用緊celine belt bag 嘅絲打覺得邊間嘅內袋好用？

大家會唔會知個袋唔小心整污糟咗有咩急救方法google咗好多奇怪方法
又水 又酒精 又白電油 唔夠膽試

就算佢係廢袋我都好鍾意

Chloe Woody Tote Bag small size會唔會好重？
呢啲款係咪好季節性，出年就會out?
想買個長青啲嘅
帆布tote 嚟講佢個價好似算幾平

用max完全放唔入，有時冇手拎電話我打直插入去算，閂唔埋個袋
我出邊嗰格放cardholder，入邊放tissue airpods 酒精搓手液 唇膏潤唇膏 都差唔多完

如果有好多鎖匙或車匙要放棄下啲嘢

Celine folco / 加多幾千上celine box (small size)?

今日撘巴士見到三個工人姐姐 一個用緊黑色mini Lindy仲配隻馬仔 一個好似用緊mini kelly(睇唔清) 乜現家啲姐姐咁富貴

新手想問下chanel過咗season嘅顏色係咪基本上無可能買得返琴晚睇youtube見到，發現舊年隻紫色好靚好靚

同埋classic flap card holder專門店難唔難買到？未入過去

上次都係海港城附近見到個姐姐用boy黑金
但個形狀係超奇怪 應該係假野

睇ptt 見到有人話loewe銀包個內膽係用膠水痴

明明用咗成年都無事
有冇人試過用coach 個清潔劑

早幾日喺cwb sogo買咗etope嘅bastia
本身想要黑色但冇
$2,000咋

想問下各位

如果想買Pop H 耳環

係唔係喺專門店好易就買到？

我買英網好似好齊色 但未試過上網買

唔知上網買方便d 定喺專門店買方便d 呢

圓方大機會啲有classic flap card holder
試過黑牛羊銀金扣 一次過見過
又試過等2個弓先等到再有
你可以日日打去hotline check
之後叫佢hold貨再去買

我想做你工人姐姐，mom~小姐~

想問下如果想要黑金mini square
打hotline有冇用？
之前留過電話比兩個SA 都未有回音

想要銀包仔多啲但有靚紫色嘅話我兩款都ok
搵日鼓起勇氣入去行下先平時經常頹著，驚俾人白鴿眼好緊張

恭起絲打我都係ytd 買左 好鐘意實物隻色

自膠 *恭喜*

實物隻色係類似nude pink 因為我本身已經有square mini 最後買左20cm

前面睇ok 但係側邊唔齊
問左SA 佢話個袋唔係designed for 對齊格仔 淨係收藏款式先會完全對格
不過個袋前面睇算齊同個flap 無高低 我就照要左

係果隻 但係實物睇靚過睇相 我覺得似nude pink 多d 個人覺得幾靚

20cm 我未開ar 不過容量應該差唔多 如果電話大嘅話20cm會好擺d
同埋我矮15X square mini條鍊斜孭上身啱長度啲 20cm 要綁短d 先好睇

Hotline check到後會幫你聯絡門市
如果無人hold左 佢都會留比你
我試過留到mini square
但好多時鋪有但比SA hold左 佢地都會覆番話無曬
所以兩邊同步會安全啲 good luck!

佢話價格高好多果d 限量款

Walk in 定 SA留呀？

你個SA咁好既 可以hold咁多日
我個個只可即日⋯⋯

因為拖住喼，似去揾地方坐

對工人姐姐好既都係好人你父母好有教養

佢本身都話唔知到時仲有冇
係ytd 先 confirm keep 到

唔怪之得 恭喜你 袋好靚

我160試square mini覺得條鍊有少少短
但鍾意個型多啲

卡係咪29字頭？

黑銀成日有，反而黑金難搵啲
我搵左3個月，都係得黑銀
點知生日撞正有黑金

目測自己接受到就ok

我一路都想買黑銀 但HC上星期一路得黑金
兩隻色都靚 我就照買黑金

覺得19 既logo 真係好靚

平時著高腰闊腳褲/長裙 打扮偏feminine 兩個試過上身都鍾意 大家覺得買邊個好？thanks 希望加價前買到
上
下

我都有留意呢間野 見到佢19年6月已經有post野
所以我都訂左
果陣都未興三罷 佢唔黃真係無人黃

上星期HC入手 31字頭

British 莓

唔該絲打

你買完呢啲就可以順手出個手袋

包
內袋

覺得下面個個靚d同百搭d

同意

Chanel WOC啦
呢個我由大學用到而家仔都生埋
我平時都係casual look多，我諗佢同我差唔多style

仲有人講過用lamer

我162照買o左 斜揹o係hip位 覺得都OK
真心幾可愛
20條鍊係岩位d 但我鐘意正方所以照買

有見過阿

假野黎， 幾舊水有

上個月PB 買袋俾左個

想問下有冇相熟代購有賣coach Parker 16 白色 女朋友想要

仆街仔伸手黨系列

女朋友下個月生日想買個袋俾佢 25歲左右，
佢平時戴開chanel 大細袋，
想買返chanel或者愛鹿仕，筆直70k以下4 ～50最好，
求幫忙平時都係一齊去睇我俾錢想俾個驚喜佢，或者手鍊戒指

Hermes lindy / roulis
Chanel 感覺quality無以前咁好
再加上佢成日加價覺得唔值咁貴

有冇絲打喺carousell買過全新嘅二手
見到全新但係比門市平幾舊嘅信唔信得過
啲account睇落又唔似係ig shop

全新既二手？

平幾舊take risk買假野？

實用性好似幾好

買野都係想對方開心姐
估中對方心思只係bonus

估唔中佢要硬食個袋 你又晒錢
唔好take太大risk

Carousell有n個賣家點答到你信唔信得過
平得幾舊你約交收時間車錢都冇左啦
除非你話平好多/個款買唔到

買愛鹿仕啦

今日SA send左兩對經典款耳環比我睇
睇到我即刻去買左，真係有個SA係好啲架

上月底喺H買咗對鞋同twilly，SA主動問有無其他嘢搵緊，我話想入手隻萬尾嘅戒指同L26（買埋戒指應該差唔多夠數）佢話兩樣都要3月搵搵，但家吓仲未有消息佢淨係留咗公電比我點搞好

好靚珍珠白？

就係個款買唔到

好想買耳環上年walk in到今年都買唔到細cc

乜嘢係公電？
打多兩個字好難？
唔好學埋啲支那嘢啦

成日見到絲打講細cc
其實係咪呢款？
sorry先我唔熟d名

THX
你地真係好勁,又學到嘢

呢款超難搵，問咗SA成兩個禮拜都冇，佢話經典細CC好難再返貨

呢兩對

題外話 有冇人覺得chanel 啲耳環好唔舒服
有對細嘅雙c經典款 一載個耳洞就有啲痛
搞到唔喺好想買佢啲耳環

細細地 帶上耳仔個size岩岩好

絲打你呢對幾靚

咁多款揀既！琴日番？

我又冇wor 係麻麻佢個托果片膠
反而戴Hermes有少少 佢耳針粗d

我估你現實中聽到同事講珍奶、武肺、電競等等唔會夠膽咁回應佢
上綱上線，唔好學埋啲支那嘢啦

基本上去HC or times 都好難搵到靚袋?? Chanel

睇吓你自己幾多負評先講嘢啦
返去睇返你嘅小紅書啦

我覺得hot item都俾sa hold左俾客

係呀 好似喱幾日返左貨

我耳仔厚
買咗山茶花嗰對夾款
一邊點夾都唔痛
一邊夾啱位唔痛 唔啱位就三四個鐘會痛

但真係好靚

如果我有道理，要反駁人，我會直接駁斥，而唔係話好多人支持我，反對你，所以你錯，再嚟就assume人玩開小紅書用wechat食海底撈。

除咗武肺、珍奶、電競，仲有強檢、文革、電騙，敢問絲打有無留言罵蘋果記者「返去睇小紅書」？我想表達嘅係，其實簡稱唔係大陸專有，條line亦唔係clear cut，退一步講，就算你覺得有大陸feel，亦唔需要上綱上線，你又點知你一時用匿名攻擊嘅對象唔係同路人呢？講真我開頭都覺得「強檢」怪，但唔會一見到就指罵人，大家又唔係奶共，都係方便啫，我有時間會去教育吓淺籃/綠絲家人，而唔係攻擊potential同路人，一如我唔會走去攻擊人買搵撐警陳偉霆/劉亦菲代言嘅Chanel/LV一樣，無意思。

唔會再回，阻咗大家傾shopping唔好意思，真心希望連登巴絲perceive事理嘅能力不僅如此。

新人入post
想問下walk-in買Classic flap黑色或者Boy Medium 黑銀係咪冇可能
諗住今晚去海港城趁下舖

你再回唔回都好啦
首先咩上綱上線呢啲字眼
真係正常香港人都唔會講
甚至唔識解
包括我

再者
咩叫方便？
簡體字對支那人嚟講就係方便啦
個個一句方便就想改變個文化
到時香港就唔會再係香港

兩都都好靚好想買啊之前買鞋留咗contact 俾個sa 佢都冇揾過我

左3100 右3700

其實本來絲打都係好心提你唔好用字咁支那
「公電」有幾多香港人會咁叫？
係你自己起哂鋼，仲「上綱上線」
錯你就認啦

無睇相得紅同藍

有冇人試過係Hannah買野?
係唔係真貨?
因為我見過佢平出面好多

我就真係聽都未聽過公電呢個字
上埋google search到第三頁 全部都係啲台灣新聞用黎解公共用電
你自己亂作個term出黎柒左就認啦，攞埋咩珍奶黎類比

係呀 方便姐
食美心吉野家囉
係呀 方便姐
搭黨鐵囉
仲有好多一路堅持既野 一句方便就可以推翻 就可以令到大陸文化入侵香港？唔係藉口囉

會唔會都可以幫我問下有冇黑金mini square caviar 呀絲

我之前買耳環時留左contact比sa 想要mini square
都係無回音 覺得佢會幫我留既機會應該唔大

17好似無出caviar 好耐

點解佢仲會問我要咩皮

方便邊個？方便支那繼續用低劣文化入侵香港？
打熱線電話我聽過，打hotline我都聽過，公電真係唔知乜野黎
話時話，寫殘體字都好方便架

咁羊皮我都可以的
可唔可以都麻煩你幫我問問

大家嬲係因為驚大陸文化入侵，竟然你search 到係台灣新聞用，而家到底問題係邊度呢？

咁想支持香港文化，唔見你地開個post 去討論香港有咩手袋brands開到第48個post ?

唔好係到偷換概念
文化有分物質文化同非物質文化
語言/文字好明顯係講緊非物質

70k買H話多唔多，話少唔少，洗完錢配左貨都未必買到你Gf 鍾意既色同款，而家仲要連picotin都要配。
不如考慮下遲d飛到去旅行再買，係香港Hermès買，同d SA 鬥智鬥耐性好攰

點解你明佢up乜 我話台灣新聞用黎指其他嘢，佢一見到我講台灣就當執到寶咁反駁

上月底喺H買咗對鞋同twilly，SA主動問有無其他嘢搵緊，我話想入手隻萬尾嘅戒指同L26（買埋戒指應該差唔多夠數）佢話兩樣都要3月搵搵，但家吓仲未有消息佢淨係留咗公共用電比我點搞好

講緊咩

點解手袋一定係物質？ig 大把shop 賣handcraft 野仲有print 香港地道上個袋度，呢d唔係香港文化咩？

我都唔會再回呢d討論啦，阻住大家講買野，唔好意思呀🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我估果個絲打嘅公電係公司電話/ 公家電話
用完簡稱詞不達意無人明佢講乜
都唔知簡稱黎做乜

屌你同一個人黎架？

SA 話無

上綱上線真係好撚難聽

最近想入手第一個c 睇中左佢嘅羊皮classic woc
有用緊嘅絲打介唔介意分享下好唔好用？會唔會好易花？

應該都無因為我都等緊

有無絲用緊clic 16
個扣係咪真係好難用
同埋想問下洗唔洗配淨係要捕website買

完全唔明咩係上綱上線

最近walk in竟然撞到有客hold但黎唔到既cf20
個SA（唔識既）即刻搶左
所以Walk in睇運氣

黑色？

好好彩呀

各位絲打好，小弟今年同老婆結婚一週年，想送個Chanel袋俾佢做週年禮物。前排探咗佢口風覺得Classic flap17/20同coco handle都靚，想問下walk in門市係咪冇咩可能買到？ 行過幾間Chanel門市都搵唔到，一係就冇黑色得d好sharp嘅色，感謝大家

我都係 到底加價前有冇可能買到

Navy

真係！見到個下好滾動

琴日打去門市 好似好多間都有粉紅色17
HC有20

想問呢個袋係咪門市都仲會買到

無人試過?

light pink 定NC022?

係邊隻粉紅色
好想要

US有GP..一㩒入去就無左

Light pick NB353
我都想要nc022

NB353 !

擦膠幾下就捽甩

唔好笑我
係幾千budget既包包

包你老...

手袋

咁有冇人試過係Hannah買野?

我見佢官網好多款都賣晒
其實係咪每個款得一個?

睇岩叫我SA幫你留

咁你嗰時買你係上官網買定去實體店買?
係新貨?

早排去過海港城個間問過
無黑白 得個橙色

Btw態度好閪
有無絲打試過連枱都埋唔到
直接拎個袋俾你企係路中心渣住嚟睇哈哈
即走

咁驚 本身就係想去hc睇

本身對依個都有興趣 但係睇過側面都係滅左火

HC? 我前排去買個銀包都入去坐梳化

因為有coupon

你記唔記得你買嗰時係display定係拎新貨俾你?

有問，但無回音
我日日打上hotline 話上星期有番過
但而家一路都無

佢而家有得配個調節扣呀

有無話邊間番過？

靚！

圖2幾錢

無 話只睇到當刻

好似易襯衫啲
不過兩隻都好靚

我都想買隻牛皮嘅送俾家姐

羊皮真係好正

終於買到黑色ba

係

一路問買開野個SA都話一路無貨
結果第日walk in就買到

因為見到你個個咁靚
忍唔住睇下自己個個有無咁脹卜卜
覺得有啲位比較扁

Chanel CF
20cm/23cm